{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 수곡당 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は13:00であり、チェックアウト時間は11:00です。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しやキャンセルができせ、チェックインは最大20:00まで可能です。以降は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、入室人数を確認しなければならない特別な客室を利用する場合、直接確認しなければなりません。未成年者の入室可能かは、直接確認して予約を進行しなければならず、未成年者、同居による入室拒否は、キャンセルや払い戻しができません。提携店の状況によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって変更されることができ、不利益は責任を負いません。基準人数を超過しても追加料金はなく、入室際、予約特典の他にも色々な利用案内があります。厨房で炊事と食事が可能で、付帯施設は庭園、浴室、トイレ、バーベキュー施設、平床があります。周辺には様々な観光地と美味しい店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の払い戻しやキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻しやキャンセルが可能ですが、チェックインは最大20:00までです。20:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。特別な客室を利用する場合は、直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は直接確認が必要です。未成年者や同居による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "提携店の状況によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって変更されることがあります。不利益が生じた場合でも責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えても追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えても追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "厨房や付帯施設はありますか？",
            "answer": "厨房で炊事や食事が可能です。付帯施設には庭園、浴室、トイレ、バーベキュー施設、平床があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地や美味しい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 398
    }
}